呢排好多扮黃賣大閘蟹....

唔po出黎...實在太多

ig突然出現或搵黃店笨寄賣
自己小心

大閘蟹未又係支那蟹，食唔食？

今年支那水災咁勁，啲蟹真係唔敢食

食日本蟹

fb 見到 “香港人 本地”都知係伏

想扮黃出兩個po 屌政府好過
扮本土

味差好遠

手足賣就係黃架啦，分化五毛

我見真係黃既係賣北海道大閘蟹

等蕭生啦 呢個黃到燈

信得過

蕭生洗鬼扮日日屌

係但食落感覺好天然

不嬲唔食

咁就一定買。

well done!

之前買開果間黃店賣日本蟹only
呢排都冇post
應該d人嫌貴 冇賣了

可能根本唔係日本蟹

有無真黃介紹，就係怕買錯望左好耐都唔知買邊間好